好彩聖誕新年去咗旅行,如果唔係下次可以去都唔知係幾時

預計下年初

第一次認同你

6月開始無去過

番印度啦屌你

有D儲埋諗住暑假去次長既就真係陰公囉

我冇左個泰國旅行 sad死

秦國幾月去好
好驚熱
同埋睇得入坐請敲門多
覺得秦國D酒店全部都有鬼
有D驚

本身6月去 宜家都冇得去 不過唔知ask for refund 定改機票好 好想撘Emirates

有D一年全家去一次個D真係等下年

真

好彩上年四月頭去咗東京睇櫻花
十二月仲要去多一次睇燈飾

今年一月啱啱開始爆發
咁啱成年都無買機票
見住維珍嗰啲2000幾蚊連稅飛歐洲機票都忍手唔買
如果唔係可能依家喺威尼斯/佛羅倫斯

我個D提早半年買
本身都4月買咗兩個
好彩全部都退到

張建宗：不要糾纏721應「向前看」 你地重記得，我點改寫歷史啊!

冇得同定去了

是

你仲鬼過鬼

非

同定去旅行就happy lor

上年年尾去左兩次
一月去左一次
暫時未好恨去

幾月去都熱
想冇咁熱可以去清邁
十二月去

想去曼谷

曼谷我上年十一月尾去熱到抽筋

返左黎又話寒流

寒流最多咪都係2x度

好彩12月去左次台灣浸溫泉
本來5月去希臘但已經取消
再下一次旅行遙遙無期

北投定礁溪？

長年天氣炎熱的泰國，今個冬天將一反常態，當地氣象局預計12月至1月將有寒流來襲，其中曼谷氣溫料會跌至攝氏15至17度，泰北部分地區更會跌至7度低溫。

北投

邊間

十幾度咁又去得過

應該好反常先會
正常十二月都30+

我一過二十度就唔掂

北投亞太飯店

ho ball

同唔到定去旅行了

好彩聖誕節去了Tokyo

好在一月尾去完南極同南美返嚟
爆成咁成個空運同旅遊業死咗九成
未必有得去下次

下年初

好唔好住?

屌你全家死啦
我地擋子彈你去旅行

利申：6月後無去過

旅行師

Me no money

咁咪去泰國好撚熱

我覺得唔錯，泉水應該係真溫泉，價錢響溫泉酒店當中算唔貴
本身我都好少去旅行會浸溫泉，所以要求亦都唔高

好彩新年1月底個陣去左歐洲
仲係當地買左口罩
無諗過個幾月後到歐洲淪陷

二千幾蚊晚
好貴

去台灣浸溫泉算唔貴喇
日本果d溫泉旅館仲貴
當然，你唔好用黎同廣東果d比

我上次去礁溪
都係真溫泉,先7百幾蚊晚